Het is nabij achttien jaar geleden dat ik hem ontmoette.
Hij is sindsdien niet veel veranderd.
Maar ik heb het wel gedaan, "voegde ze er ziekelijk aan toe.
"Zweer je dit?"
"Ik zweer het," kwam in schorre echo van haar vlakke mond.
